男友專區

我覺得呢

所有時裝店都應該設返個男友專區囉
成日見到成班仔坐係試鞋區傻的嗎